一人一個唔可以鎮壓嘅地方

推

學校

機場

長洲

外面好似有答案